# Как установить библиотеку NTL #

1. file:///home/bokoch/ntl-10.5.0/doc/tour-unix.html 
	cd ntl-xxx/src
    ./configure 
    make
    make check
    sudo make install

2. Затем узнать методы класса ZZ: http://www.shoup.net/ntl/doc/ZZ.cpp.html
3. Написать небольшой скрипт.
4. Скомпилировать с флагами из бенчмарка.
5. Если выдаёт ошибку, то, возможно, у вас не установлена библиотека gmp(но вероятность очень низкая).


____________________
Нашел случайно(правда поздно):
https://github.com/ulysses4ever/ulysses4ever.github.io/wiki/NTL